2021 grad 今年投考海關督察

岩岩收到通知6月頭interview, 但唔知點樣準備好
其實主要都係想拎下經驗先 但都好緊張
有冇人同我一樣都係2021 grad但報左今年考

唔係要考左公墓園試先咩？

唔係之後筆試個part再考乜？

好似話係中英文各一條時事題目

不安平時好少睇新聞
呢幾日試下搵返呢幾年發生咩大事

我都係好少睇新聞 仲要用英文 搞唔掂

有無TG，搵到啲野可以SHARE比你，睇你有無用

username: undercover_KO
thanks!!!

你地大約幾時報架？

大約deadline前一星期

係咪已經派晒email
未收到

做海關狗預咗比人賤視
屌你老母死les婆

求加 一齊入谷https://t.me/prereg123

可以share埋比我嗎？

Thanks

可唔可以加埋我？

感謝

下年畢業今年都可以申請報名？